【粉塵爆炸】突然諗到呢樣野

記唔記得台灣粉塵爆炸單野？

如果用「水溶性油漆彈」可以令到個畫面變成咁：

而面粉可以變成咁：

咁如果有「粉塵彈」出現

你估會唔會令佢地唔夠膽開槍。。。。？

大家千其唔好咁做

如果用扭蛋殻
裏面放麵粉
作遠距離投擲
咁就唔怕TK

炸L埋自己友

好似要密室先得？

堅係攬炒

要搞到咁不如雞尾酒

你想前線同你墊屍底?

你信我，佢地無腦，佢根本唔明個原理
真係會TK

點解唔直接用油性漆彈
本身就易燃

以佢地嘅智商黎計, 應該會繼續開槍, 不過好大機會TK

唔好咁做，風向風勢都難以確定，好易誤傷無辜。
警員受傷有納稅人養佢一世，香港人受傷咩都無仲要被告，唔值得架。

夠大量濃度夠就會出事